大條道理入機場T1客運大樓的理由：入面間郵局

只有這間郵局係星期六下午都開門的。我有急件要寄，唔通唔俾我入，要我等下星期一呀？我嘅損失係咪你機管局負責先？

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

佢睬你有味

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

的士司機急住去廁所都唔畀入，更何況寄信？

大家做遊客就得

On9，佢理撚得你，唔好弱智thx

機場郵政局 (APT)
大嶼山香港國際機場暢航路1號一號客運大廈第七層離港層082號
星期一至五 8:00 am - 8:30 pm
星期六 8:00 am - 8:30 pm
星期日 8:00 am - 5:00 pm
公眾假期 8:00 am - 5:00 pm

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

東涌咪有
唔好玩

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

7/9機場更新 求求大家

小學雞理由，打柒你根本唔洗原因

【聽日支線•自保】香港經濟面臨動盪，趁聽日換美金最後窗口！

u so kai

照拉你返狗屋，困你47個鐘，再告你非法集結

你有咩留返同個官講